WiiU在日本的最後1款遊戲將於5月31日配信

2017/05/27 18:16

由Rainy Night Creations開發的《死亡屋 再生》（デッドハウス 再生）將於5月31日配信，遊戲為PS4/WiiU雙平台，這也是WiiU日本地區目前最後1款預定發行的遊戲。

此遊戲是一款生存恐怖遊戲，主人公為了救被病毒感染的同伴，必須在大屋中尋找抗病毒的疫苗，同時在大屋內有各種謎題陷阱，怪物喪屍徘徊，玩家需要在限制時間內解謎並與喪屍戰鬥，並找到疫苗。房屋的構造每隔30分鐘就會改變一次，需要玩家有合理的判斷和戰略來解決危機。

遊戲PV：

任豬

個style 好 bio hazard